召喚反骨b 😡伊禾比:「艾馬利好過雲爺爺！」

阿仙奴中場伊禾比在接受傳媒訪問時稱，他在艾馬利麾下獲得的進步，比在雲格帶隊的時候更多。

這名22歲尼日利亞球員稱：「艾馬利令我獲益良多，令我變得更強，更能表現自己。不單單是我，還是對整支球隊都有幫助。我們都很喜歡他的訓練，他有很多新的構思，在有球無球時，我們都有所得著。作為一位進攻球員，我很喜歡在他帶領下拿到皮球。我當然想雲格留下，但艾馬利的確比雲格好，他能令我們變得更好。」

這名尼日利亞國腳是阿仙奴的青訓產品，由雲格親手提拔上一隊，由2015年至今為兵工廠上陣99次，攻入10球。

冇爺爺 您條垃圾踢英冠炸

事實

259

係兒登班唔識波先當歐霸三連冠流
阿迷執到寶都唔識感恩

真心佢教阿記fit晒
要愛美麗拎歐聯就話難姐
阿記上下應該無人預請愛sir返黎會捧到歐聯

如果齊睇上場 2和比同上季 前季比真係差好遠
決定快左好左 有返第一季嗰種感覺
當然仲有好大進步空間 體質同埋門 仲有final ball都有待進步

二線球員配二線領隊

咁你應該過去阿仙奴

養唔熟

垃圾b

多左爆邊出波，上兩季真係冇乜，下下踢保守波

咁撚勁兩場一分都拎唔到

但已經入左一球

英超開左齋先講啦 一分都未拎到